留意到今次疤狗大敗又有羅馬份

羅馬！勁！

留意到樓主都係羅馬出黎

連續兩場對疤狗都大炒。羅馬！勁！

羅馬！好！

樓主唔講比真力？

呢啲259就算啦

三太子

廢到巴塞唔出

點解PSG有3個羅馬人咁大件事冇人講

樓主唔識馬昆奴斯

上場羅馬大炒疤狗都唔關佢同柏利迪斯事

食屎晴又威威

證明勁嘅羅馬留唔住 得返d垃圾在陣

Nben?

巴黎只係羅馬b隊